ib 可唔可以抽港股ipo?

有冇IB用家 求教學

可以

不過唔係隻隻有
9995無得抽
屌佢老母

可以呀

係咪同平時交易一樣？
一手100買500就抽5手咁樣？

睇招股價 間間都唔同 呢次螞蟻都有得抽 仲可以margin